[突發]欣宜斷腳入院

【🚨🚑欣宜突發入院！當堂哭崩爆喊～😢】
拿，哭泣聲並唔係「絕無意義」嘅...
由佢嘅「哭泣聲」，真係feel到佢有幾咁熱愛舞台同熱愛跳舞！

大家一齊黎為佢打氣，祝佢早日康復喇！💪🏻

圖呢冇圖點得呀

出院又肥多兩圈

講還講
唔好貼圖

減肥啦
對腳開始支撐唔住你d肥肉啦

想同欣宜玩69麻煩出嚟講幾句

上身咁撚重仲跳乜撚呀
整爛D地板係唔係你賠呀八婆

召喚同欣宜玩69會然

佢減得太瘦

點解黑咗咁多